其實軟件工程師 (IT狗)，算唔算係專業人士？

佢哋好似人工唔算高，仲係會隨時被裁員嗰隻？
除非係入政府做.......

我覺得Software Engineer 同 IT唔一樣

有個師字都可以算係專業

呢行比較特別，唔應該諗係咪專業人士，反而係要知道呢行唔適宜長做

升做吹水佬、偽 IT 投行 cap fund 佬都有排玩啦

唔算
讀乜科都可以自學入行

以圖解釋

冇錢搵到 拎三寶仲好

dadaycode

可以自學入行 唔算
你見過人自學入行做醫生未

無牌(或者有牌都無用) 既專業人士

人做it佬，佢做it佬。一個肺炎就打沉既行業真係要諗下適唔適宜久留
呢次洗牌其實可以睇到某d行業真係好黯淡

我覺得IT吹水佬唔算係IT狗

自學有人請先算啦

細公司 / vendor 會請，但要預咗待遇差 + 條 team 爛 code

做 IT 伏還伏，但今次肺炎真係唔見 IT 有乜事（反而仲好似好景咗），除咗銀行 in house

矽谷

打坐鳩 code 來生投股過矽谷做二世祖

你講得無錯，係我做嗰間公司無乜生意姐
倚靠大陸就係咁